提提大家，食午飯請幫襯黃店

真香港人多謝你🙏🏻

我而家一定會睇完黃藍地圖先出去食嘢

早 午 晚 都黃店了

剛去完喜惶飲茶

已經成為習慣

黃店又平又抵食

提提大家 食M記都唔會有人鬥
請放心

其實已經係習慣黎 唔明點解要特登做

真心記得食黃店

自然反應一買野同食野就用wolipay同和你eat

早午晚三餐都食時代同紅米

好撚飽

食到腸胃唔好 成日要柯屎

d份量多到膠d醬又重味精

真 時代早餐個雞扒好大塊

午餐偏貴 要等到下午茶先食

去埋人超買湯包 買米

聽埋最燈蕭式

蕭生一站式服務

食午飯?
而家除左屋企煮飯，都係食黃店

換下餐廳分散投資啦巴打

其他餐廳冇三眼呀

知道知道

好！！！！！

上環黃店

當然

日日食咁多蛋小心身體

邊到平介紹下，普遍都偏貴d